\documentclass[12pt,a4paper,oneside,dvipsnames,table,svgnames,skins,theorems]{report}
\usepackage{ProfCollege}
\usepackage[tuto]{tmbasev2} %pour le moment placé dans la racine du .tex ... !
\usepackage{postit}


%\graphicspath{{C:/Users/Thom/Documents/latex nas/images/}} %chemin du fichier image
%\graphicspath{{C:/Users/Thomas/latex nas/images/}} %chemin du fichier image
\graphicspath{{C:/Users/Thom/Documents/latex nas/forge/1ere-tex/images/}} %chemin du fichier image

\ordi{fixe} %pour fichier image
\matierechap{m} %m pour maths, pc pour physique chimie, rien pour vierge
\version{2} %1 : PROF   2: ELEVE sans corrigé  3: corrigé des exos sans le cours
\setcounter{chapter}{0} %compteur de chapitre
\author{ co - maths - 03}

\begin{document}


\chapter{Accès PMR}

\begin{objectifs}

Le but de cette activité est de vérifier si la proposition respecte les normes en matière d'accessibilité PMR.

\end{objectifs}
\vspace{0.5cm}


Dans le cadre des Jeux Olympiques et Paralympiques de Paris 2024, une estrade en bois est installée pour permettre à un arbitre de handibasket d'officier durant les matchs. Un croquis de la situation est disponible ci-dessous ainsi que des documents liés aux normes d'accessibilité. Vous pourrez trouver un fichier complémentaire dans l'espace partagé de votre classe sur le réseau.


\begin{center}
\includegraphics[scale=0.55]{rampe.png}
\end{center}

\vspace{1cm}

\cadrep{Travail à faire}
{On demande de répondre aux questions : 
\begin{enumerate}
\item Déterminer les critères concernant les rampes dans les documents.
\item Vérifier le respect des normes pour chacune des rampes.
\item Pour les élèves plus rapides, représenter sur Autocad la situation à l'échelle en vue de coupe. 
\item Pour les élèves encore plus rapides, représenter la situation à l'échelle en vue de coupe sur papier.
\end{enumerate}
}
\newpage

\begin{center}
{\large Normes concernant les rampes}

\end{center}
\begin{center}
\includegraphics[scale=1]{rampenormes}
\end{center}


\newpage

\begin{center}
\textbf{Éléments de correction}
\end{center}

Il faut traiter deux cas : la première rampe et la seconde. Il faut calculer les pentes.
Pour rappel : 



\end{document}